[雞胸清熱號]頭寒啦，皇馬輸少過四球當贏ok?

又頂得又跑得，頭寒，潛定水先，拜仁手足手下留情